我就係屯門篤灰狗 你問我答

我就係屯門篤灰狗 你問我答

俾維園呀伯叉頸係咩感覺